{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47693&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경포대 호텔 스완"
    },
    "text": "鏡浦台海辺から徒歩5分の距離に位置した広い駐車スペースが用意された宿です。 宿泊客は便利に車を駐車できます。 松浦刺身屋をご利用の場合、宿泊割引やムルフェサービスをご利用いただけます。 ただし、オンシーズンと特定の日、祝日には料金が調整されます。 チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時で、客室は基本的に2名様までご利用いただけます。 追加人数は1人当たり20,000ウォンの費用が発生します。 バーベキューは予約で利用でき、すべての客室は禁煙です。 また、ペットと一緒に宿泊することはできず、充電器やその他の用品はフロントでレンタルできます。 駐車場は、車両同好会の会員も利用するだけに、鏡浦台で最も広い駐車場を提供しています。 周辺には鏡浦海水浴場と鏡浦湖があり、鏡浦台松浦刺身屋も近い距離に位置します。 また、周辺地域までは車でさまざまな時間がかかります。 客室の内部施設としてはホテル式ホワイト寝具と無料WiFiが提供され、客室は禁煙です。 朝食サービスはコロナのため中断されましたが、屋外バーベキュー場は無料でご利用いただけます。 また、映画上映や音楽再生など様々なサービスを提供し、リラックスできます。 最後に、鏡浦台松浦刺身屋を利用すると追加サービスを受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は鏡浦台海辺から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は車を駐車できますか？",
            "answer": "はい、広い駐車スペースが用意されており、宿泊客は便利に車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "松浦刺身屋を利用すると何か特典がありますか？",
            "answer": "松浦刺身屋をご利用の場合、宿泊割引やムルフェサービスをご利用いただけます。ただし、オンシーズンと特定の日、祝日には料金が調整されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "客室は基本的に2名様までご利用いただけます。追加人数は1人当たり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは予約で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "充電器やその他の用品はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、充電器やその他の用品はフロントでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、駐車場は車両同好会の会員も利用するだけに、鏡浦台で最も広い駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には鏡浦海水浴場と鏡浦湖があり、鏡浦台松浦刺身屋も近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鏡浦台松浦刺身屋を利用するとどのような追加サービスを受けることができますか？",
            "answer": "鏡浦台松浦刺身屋を利用すると、追加のサービスを受けることができますが、具体的な内容については質問いただいた方が良いでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 487
    }
}